我好似得返連登係可以宣洩情緒

有啲咩就會開post鳩up
得閒做吓假膠撚吓人 笑吓氹自己開心
唔開心無人可以呻就上嚟叫春
應該係話唔可以同朋友呻 因為咁只會煩到人哋 無人會鐘意一直聽唔開心嘢
現實一直都要笑面迎人 但其實成日唔開心諗埋一二邊
屋企無人嗰陣會成日自言自語 仲會講「好唔開心啊」「好想死啊」
嗰心真係好空虛 不停搵其他嘢填補 但到最後都係靠自己
唉⋯

咁樣未只會令自己愈黎愈摺 同現實社會脱節

有我喎肩哥

又開埋D POST 鳩UP

估唔到肩仔都會有感性嘅一面

屋企冇人嗰陣會大嗌

攬攬你

我又要

肩肩咩事唔開心丫
係呢度呻下

攬埋你

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

Same 只得連登可呻

諗起都想喊，好孤獨

腸

淨淨

已經脫咗兩年

麵包妹 is love

Where

不嬲都有

係 我哋就嚟變癡線

G持我